蘇文隆 署任主任裁判官

手足

白衣人

popo

法治仲有險可守？

有無人去探下蘇文隆返工ar
佢點都好探班過班popo

呢啲真係要做個整合話比全世界知香港法治係幾咁可笑

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

up

push

狗官

法治已死

Solomon

美國制裁要加你名

求交俾solomon

3重標準

推上twitter *magnitisk act

推 留底 將來清算

tui

重有張潔宜、香淑嫻

屌你老母法治？

Lm

推 忍撚夠班狗法官

祝呢個狗官 全家比狗屌 屌到全身腐爛

我怕大家唔知佢乜水
蘇文隆 SO Man Lung

辦公室電話：
2677 8373

有冇人想感謝佢一直以來為香港做咁多野！！！

推 希望我地香港人唔會忘記你

自推

推

黑警濫權殺人強姦究鐵証如山啦

要製張list 比大家容易閱讀了

屌你老母點解次次啲裁判官都係仆街黎

區域法院真係9 成紅，搵過分平啲都難

推
好主意
法治？已經食左屎

真係垃圾

6-7年前實習果時好中意聽蘇官坐觀塘2號庭，好撚多金句，果陣覺得佢都幾正義，之後睇住佢坐埋一號庭，頂埋練官。

估唔到上左位就變成咁

條友裁判官嚟啫
咁廢點做區院法官

pish

香港popo有幾多人手24小時保護佢地？

快啲整冧香港法治啦

咁嘅截圖好不錯

Push

咪一樣紅都癲

收買唔到高院同終審嗰班，未由低開始囉。呢班仆街會慢慢升上去，過多幾年成個司法系統無眼睇

放心啦，好快升

相由心生

美國制裁list 你要榜上有名

法治人渣
豬狗如

好擔心佢地安全啊

推多啲等多啲人識佢可以保護佢

推啊

必須制裁呢班唔尊重法律嘅所為官 屌佢老母為極權服務

屌

接放工

機緣巧合之下同佢傾過幾句，講嘢都算有文有路，估唔到係咁

要整張list
太多狗官要制裁

你老味，狗官狗到呢個地步真係可笑

推你個撚頭!

推到大家都識佢

推呀
我屌你老母臭化閪呀狗官

冇錯，同埋要考慮入制裁名單

咩都要推上高院

有呢啲咁嘅閪官真係咩地方都唔會有公平可言
白衣人嗰段睇撚到我要翻睇第二次佢句野
乜撚野勇敢面對 屌你老母犯完法想若無其事留係元朗叫做勇敢面對
唔係少少群眾壓力撚會拉
屌你老母閪官

白衣人果下判刑 仆街到呢

全家死喇屌

講咁多無撚用，仲未見到無間度黃秋生下場

黑官必須死
100萬懸賞蘇文隆人頭

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

借位幫手推，謝謝！

呢d狗官死左真係為民除害

想知佢住邊

我第一次見有法官咁樣用呼之欲出

988

可唔可以將啲新聞貼出嚟等大眾知啲官有幾雙重標準

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

有分別

唔好諗住走啊
永遠留喺香港

姐係有既定立場，用主觀感覺去判案

推撚到佢比人制裁

呢啲咁既法官
有冇用個腦 呼之欲出

又係呢條奶共狗

好撚樣衰

藍屍狗官又撐警

裁院全狗官咁濟
高院先好啲，但係都有

乜都要做
放上制裁名單
擺佢上木台
放埋落文宣

開一條戰線比和理非 將呢d集合list交比美國
咁撚樣既法治睇下美國佬制唔制裁佢地

翻譯做英文推俾所羅門 reddit睇

推到多啲人識佢

多謝樓主

你喺連登講完之後，警方已經會加派人手保護裁判官

下次要偷運軍火記得開post講喎， 你唔公開係連登講阿sir點會知呢

抄低個名 畀美國

嘥氣啦, 香港人好温文

客觀

淨係比人認知都已經好重要
唔係個個會留意到E D 紅官
網路上做野 貼文宣 就大方向啦

如果係暗襲, 就一早有人做左啦

家具入製裁名單梗係要公開講

但係後面嗰啲你要做嘅就唔好講，你講嘢就唔好做其他人冇得做

公唔公開結果一樣，對呢種藍到出面，唔怕公開醜事

對白衣犯話，佢勇敢面對檢控，呢d係咩說話？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

佢坐1仔係因為阿練發難渣（江湖傳聞）
Don So不嬲都係釘官

知道點解有人要燒法院

接佢老母放工

我係講緊接放工啦

睇死佢得個講，但係就唔好上網打飛機啦畀人拉就唔pk

制裁條仆街

又係狗官一隻

有冇twitter link?
可以直情cap低個offical判詞作比較

係時間要搞法律界攬炒

令班狗官 成世 都要係 大灣區生活

失去國際專業認証的資格

抄低紅官名 再比較各類同樣case

有不公 有大細超 就交畀美帝啦

有險可守？

呢啲官真係紅撚到.....

所羅門

仲未有法官list

推爆佢

Solomon

正狗官

推比Solomon

呢D真係食屎狗黎，學人講法律

推

中英文文宣準備

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)
-蘇文隆

有險可守

要將佢翻譯做英文先得

完全偏袒一方
根本無法治可言

一睇就覺得係藍屍嘅L樣

Tell u a joke.....
Law in hk

正一仆街

邊個話over my dead body?

屌 報比美國

忍撚夠

我諗呢班紅官本身係安排佢地升到法院高層，控制左法院制度先上水，
點知今個夏天就要出動做政治裁決，未上位就露晒底。

呢個法官好撚紅底 有冇人知佢有咩痛腳比大陸捉住?

又係一件垃圾

世界級垃圾

汪汪汪汪汪汪汪汪

全部狗官都要有popo 全日照顧都咪話唔煩

深藍狗官

其實d法官點樣收工?
行正門出?定係揸車?

Push.

I want to play a game

得啖笑

官wo

推比更多人認識

721 831 101 1111

呢個一定要 sanction

push cls

成班紅官，一次過list to 美國

目的呼之欲出就唔撚洗審呀笨

遲d真係3權合1

點解第二個有得保釋
第一單四個都無
痴線撚

點解可以完全冇好嘅官

721

仲有傻閪想籌旗比許智峰告黑警

有險可守
over my dead body

d官早就係港共d人
口講革命但香港人仲繼續跟佢地個套玩法真係唔洗贏

支持樓主整整合
法治從來唔係有險可守
只係想有公平嘅裁决

omdb

清算

推比其他人識

啲冚家剷官現撚晒形

署任狗官摶俾正, 推到仆街

醜到呢

fuck you垃圾狗官

有條撚可守
寫個 AI 判案仲撚公平

條友扮野姐

法庭=公義

中國都有法庭

自己覺得人地大機會犯罪 = 已犯?

佢個樣兇神惡殺, 一定係壞人, 拉佢坐10年監先

綠色曱甴

點解咁多仆街裁判官係署任? 係咪正印受制?

依個官24/12會主理尋晚大埔俾人拉個手足既case

無撚錯

人權法list

制裁list

識得姓蘇嘅都冇個好人

Push多次

法治 有___

署任直係acting

未到主任裁判官個位階就但比你做主任裁判官的工作試鐘

試鐘完成就直升主任裁判官加人工

所以一定盡做刷鞋野討好中共

推 口講法治已死無用 整合案例先係證據

香港法院特色係超大量的暫委法官
通常任期半年-三年
因為唔係終生制個個為續約都奶共產黨鞋底做釘官

呢d野 AY楊永世唔敢講

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

-蘇文隆 SO Man Lung, Don (署理主任裁判官/粉嶺裁判法院）

由10月起至少有近10位手足不予保釋

有post 講佢但沉咗

CLS!

係咪要update 下 上水紅衫手足

邊到返工

MY EYES MY EYES!!!

推返起

Over my dead body

個樣

食屎啦狗官

X2

屌你老母香港人唔會忘記呢條冚家剷

食屎啦 蘇文隆
今日判咗一個手足坐一年 屌你老母

屌佢老母

紅官當道 法治無險可守

推返上黎

wah, diu. 豬閪咁嘅樣

條仆街

裁判官被制裁應該痛過popo

呢隻肥豬 次次有咁衰 判咁衰

大好前途女設計師手足 幫手足拎背囊走 被判監一年

楊岳橋

狗官當道

屌死你鍾意點判就點判，笑話法治

pppp

死肥閪蘇文隆

推呀
仲有李素蘭

蘇仔

Psuh